屋企係君臨天下加埋一間凱旋門放租， 你問我答

知道連登仔一定好提子

你問咩都會答

入嚟淨係想答句無人想知

認真post 唔係吹水

點解你唔想知？

姓李？

唔係假

你係？

唔通係熟人

D負評數仲升得快過香港樓價

快啲問問題

認真唔係吹水， 屋企 有一架遊艇畀我 去西貢釣魚

Life style

幾錢幾時買入？
放租幾錢一個月？

好 chill 牙

七間凱旋放緊租，你會唔會覺得自己好垃圾

親戚低價畀我， 因為我親戚做紅酒生意

另外凱旋門 放租六萬

鄰居你好

你好

但係自從 有人跳樓之後我有少少 驚

會唔會賣

我同你最大嘅分別就係 你係吹水 我係 認真

暫時自住

Pish

管理費幾錢

連狗唔好妒忌la

凱旋門係咪一房, 果時想買呢家買唔起

三千幾

好似 最細都係要三房

我在柏景灣，東涌cc做渡假屋。另一間放租中。

君臨 住邊座幾樓咩室？

我諗緊去唔去君臨買多幾間收租

一般貨色啦

日頭都仲發夢...夠鐘番工啦

驚自爆， 唔reply

咪ff啦

凱旋門有一房ga

你唔畀我真係 富豪？

關我地咩事

關我撚事？ 我又唔係毒撚點解我要買一房？

Moto
住址證明

冇純粹想你哋葡萄下

驚自爆 不了

好可愛既小朋友

處女其實完全唔重要， 你care條女係處女就證明咗你唔係愛佢個人只係愛佢個肉體

冇， 反而啲人話我似 吳彥祖多啲

樓主唔好提子

你再咁講我報警㗎

晏就食咩好

有錢租呢啲地方洗乜租？fake plastic

奧運站附近人質差

傻啦 九龍站幾好租
又有唔少日資公司租比高層

禾真糸巧kai先， 估吾到甘多巴打問我問題

我幾時有話租？

W Hotel 鋸扒

起一起底，無野問lu我出番去先

我有司機專車接送所以唔係好熟悉奧運站環境

有咩關係

點解要老作

點解要踢爆我？

仲有冇嘢想問呀

可唔可以幫你含呀...出晒水啦我

李嘉誠條女 都唔係處啦

快

係咪講緊我老婆？

樓豬開po都係樓曬命話比人聽自己幾有錢姐
咁不如就派錢比係呢個po留名嘅人
行動最實際

點解要益你你班友仔

睇開邊位精神科醫生？
有無定時食藥？

點解大大個李嘉誠我唔去葡萄, 要葡萄你個業主仔

過期春藥算唔算？？？

我哋應該相認再同你慢慢講

租既係咩人多？

創意台

食藥未？

原本諗住開喺財經台不過 手快快 開 錯咗

一個月有冇十萬租金? 冇就死撚左佢啦....

屌你老母咁你有冇呀

住緊個單位望咩景? 俾張圖黎開下眼界

冇我唔會咁問啦垃圾, 君臨天下

有幾多錢係銀行戶口

2000

打少左幾個0

打多咗個零

報稅局先

咁撚窮係香港點生活

想問樓主幾時瞓醒？

食完午飯添啦

點買到第一間屋

樓主幾歲

樓主五毛底已起

你用咩車？

樓主(前名on99屌喇星)底已起

LIHKG @ Android

係 真係好撚正 好後生
成日見拖住小朋友但係個身型仲係勁好

錯哂喇

ok

你條垃圾淨係識得屈毛， 斷章取義 我話梁天琦傻仔因為佢居然為咗香港放棄佢美好嘅前途， 佢係一個大 偉人 但係同時間亦都係一個 冇為自己打算嘅人

屋企廚房幾大

借一球黎 下年還

我住House你係咪要自悲？

卑，打錯

住戶証呢

係咪剩收租唔使返工
好葡萄

樓主唔係比人踢爆係英文讀書嘅on9仔咩。 之前佢有個post ff自己月薪500k定50k之類嘅事。笑撚死，做人做到要ff自己嘅處境，做乜撚

老實講，好撚濕碎
九龍站過萬個業主，有乜咁巴閉？
仲有租值麻麻哋

我鍾意個回覆

想唔想識我

利申男

滿足下樓主 認真啲

1. 屋企月入幾多？
2. 或者要月入幾多先住到嗰幾棟？
3.係咪好多大陸人？
4.車位月租幾多？
5.住得舒唔舒服？

咁都好意思講

利申屋企係尖沙咀有8間地鋪同9個的士牌收租

果然係君臨天下

揸咩車

知唔知咩係標心

我完全唔妒忌

利申：屋企有三個太古城單位（其中一間自住），兩個商業大廈單位同埋一個筲箕灣地鋪收租

之前上過去一次set 智能家居

比你有錢既人都成千上萬，所以你都唔夠特別，引起唔到大家興趣，你唔好唔開心

2069未來人 夠鐘食藥啦

屋企咸水定淡水沖廁？

屌你老母又話乜都答

上季差餉地租分別交左幾錢?

Show張住戶證嚟先啦，冇圖出post?

屋企有廿個物業收租！
你個d 算d 咩？

你收撚皮啦 買場波三舊水都咁撚肉緊

住天璽2房 英國2個物業放租
窮過你

連登吹水大會正式開始

君臨個泳池好正

影張屋企望出去嘅相加username得唔得？

唔過ritz carlton ??

君臨風水唔好

近排養狗 買左間君臨天下比佢住

你就好啦樓下地鐵站 我住 mount nicholson好唔方便

住新西村屋，3層門口仲有個勁大草地喺度擺，有幾間屋喺元朗市，放租都廢撚事，你會唔會覺得自己好廢